中共今時今日無法無天係共業嚟，當年六四事件發生後不單止無制裁中國人，仲要天真到認為中國人有錢之後就會民主化

你哋啲歐美國家無一個係無辜！！

真 西方國家無撚用

講得冇錯
姑息養奸。